Пермутации на числата от 1 до N са всички разбърквания на числата. Например за N=3 пермутациите, сортирани лексикографски, са:
1 2 3
1 3 2
2 1 3
2 3 1
3 1 2
3 2 1
Въвежда ви се N и K. Задачата ви е да напишете програма, която намира броят на пермутациите, при които поне K числа не са на позицията си в лексикографски първата пермутация. При N=3 тази пермутация е 1 2 3.

## Вход:
- На единствения ред на стандартния вход се въвеждат две числа - N и K.

## Изход:
- На единствения ред на стандартния изход да се изведе едно число - броя на пермутациите, отговарящи на обяснените условия.

## Ограничения:
- 1 <= N <= 10
- 1 <= K <=N

## Примери

### Вход:
```
3 3
```

### Изход:
```
2
```

### Обяснение:
```
Пермутациите, които отговарят на исканото условие, са:
2 3 1
3 1 2
```

### Вход:
```
3 2
```

### Изход:
```
5
```

### Обяснение:
```
Пермутациите, които отговарят на исканото условие, са:
1 3 2
2 1 3
2 3 1
3 1 2
3 2 1
```

### Вход:
```
4 3
```

### Изход:
```
17
```

### Вход 
```
8 6
```

### Изход
```
37085
```
